其實sp有冇可能好似可以男女朋友咁既feel

唔想單純為扑野先見面

問下你個個咪知

剛剛叫了雞30分鐘 🚬

我個個咩

扑野一分鐘
傾計29分鐘?

邊扑邊吹水 問佢食左飯未

會唔會好易沉船

下一個sp 不要再找濠

屌

女方好易沉